家底 定 智慧？

比你揀既話要邊樣？
：普通人 但家底好
：聰明人 但冇家底同埋識好少人好難發圍
我自己會揀前者 你睇D有家底既人通常都唔係話好有頭腦

push